一般上市當日喺咪已經有窩輪/牛熊產品

新股邊有咁快，好似要2個月

Lm